Cours trop lent, et pas assez approfondie sur le côté technique: je connaissais déjà la plupart des choses dû à mon experience personnel, choses qui peuvent s'apprendre facilement avec des tutos en ligne
ex: installation de VM/Wireshark etc
Alors qu'un cours plus poussé directement sur la sécurité informatique avec Wireshark aurait pus être plus intéressant (sniffing)
Et trop de théorie (slides sur l'historique du PC)